====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand l ' échéance est si lointaine , non seulement les prévisions perdent tout sens et les écarts entre différents scénarios deviennent plus importants , mais l ' idée même de projet semble fragile et mal fondée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

